想收兩個Diablo3嘅AC

想同朋友玩 得一個ac都收
ok的話 tg:
細佬唔知價 請pm講埋

細佬唔識規矩 唔好屌得太大力

pish

點解唔買隻ac帶佢升

新ac

冇啊 我睇下有冇人放 有人放 可以平d啊嘛
如果冇 我就去買了
因為就算唔係新ac 都可以開過個信ge人物從頭開始玩(我理解)

係唔係我理解錯

我好似有個，明天同你傾傾

好啊 巴打

提提你 記得係收有新資料包既acc
如果唔係又要補買

我知啊 我考慮緊要唔要埋新資料包

因為又唔係幾想玩新職 有資料包同冇個價會唔會差好遠?

巴打你搵左我未?